仲有冇人講政治唔關你事? 揾到上門啦依家

仲有冇人扮政治中立

條撚屌有得佢，歸埋屋企做宅男